[心軟賓周硬與狗不得內進，626再集結！] 曼聯終極反送中民主不死吹水區 [629]

WHERE IS ROONEY

唔好意思 唔記得左

心軟賓周硬死全家

點解而家無紅波 好難搵個post

TF1 on Nicolas Pépé: Inter Milan have upped their offer but to €75m not to €90m like L’Équipe say - neither the player nor Lille have made a decision. 5 other teams have shown an interest in doing a deal: Bayern Munich, Arsenal, Atletico Madrid, Liverpool & Manchester United.

Well Done
迷西滾回華盛頓

置頂咪有一張

心軟xxx躝返出去啦

迷西都死出去啦 自己開番個DC聯狗竇囉

又傳曼聯會trigger大巴拿release clause

之前無睇開，想知心軟 係點樣暴露自己係狗

Paul Scholes apologises after being fined £8,000 for breaking betting rules

Paul Scholes has been fined and warned over his future conduct by the Football Association after placing bets worth £26,159 on football matches during his time as a director of Salford City.

The former Manchester United midfielder was found to have placed 140 bets over three and a half years, in contravention of the FA’s gambling rules.

The FA said these included bets on the outcome of United matches – at a time when his former teammates and fellow Salford investors Ryan Giggs and Nicky Butt were working there – and one involving Valencia, when they were coached by Scholes’s friends and fellow Salford investors Gary and Phil Neville.

......

Scholes quit as a director at Salford in February to take on the manager’s role at Oldham Athletic (another club he had bet on). From the £26,159 gambled, Scholes made a net profit of £5,831.

長老賭波有錢賺 真係識波

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

對唔住唔好意思，借個位

United have shown an interest in doing a deal for Nicolas Pepe. Inter have made a €75m bid. #mufc [Telefoot, @GFFN]

快啦 右翼廢左好多年

Gary Neville on Jesse Lingard: 'A guy on social media, looking a bit of a prat while not winning football matches and not playing that well is a really bad cocktail. Then again, on the other side, he’s giving his all, he’s a young lad... so get over it.' (via @ground_guru) #mufc

又Young lad

終於....
廢木狗做嘢快啲得唔得

young佢老母

Man Utd confident of beating Man City to Maguire signing as Leicester demand £90m

有巴打同佢交收過

痴撚線咩
咁撚鬼寧願唔買，又想笑大人個口呀

哥狗: 又抬價成功 屈到獌狗做水魚

90m 買麥佳亞

其實木狗有無諗過 咁搞隊波真係會係下半版

到時佢都係攪炒

用杜安沙比算啦屌

佢個陣入學堂 成個曼區都知架啦

你地班撚樣咪抵毁狗, 狗係好忠心, 好有靈性的動物

個個入學堂果陣都話自己唔會忘記初心
出到黎on duty果陣就...

屌你老母碌木仲要好撚自豪咁
以為用錢撻贏左人
屌你睇下隻撚頭fred咪又係贏曼城簽返黎

下 官方？

？

初心
佢條友連初心都冇架

工無左可以再搵，良心無左就唔再係人

Welcome Harry Maguire

90m真係on9

90m 麥龜

佢不嬲都冇

執柒左佢啦

佢考個陣都有講啦

屌 Twitter 官方攝影師

咩事??

點解成撚日都出lee d fake

乜都冇喎

佢意思係twitter個攝影師

灰譜下姐

Wayne Rooney = 國師
無論為母會付出幾多最後只係換來一眾忘恩負義之人唾罵

入學堂果陣成日講
慌死無人知佢做狗咁

Bruno Fernandes | Solskjaer asks Woodward to ‘speed up’ signing. The problem is, Man United don't want to pay €70m.

Pinho to return to England for more talks with both #mufc and #thfc

And a suggestion from us as to what the plan could/should be.

你老味真係心鳩淡

我好maguire都唔覺他值九千萬
AC個 romagnoli 費倫天拿個milenkovic平過他 好過他
木狗真心食撚咗屎

搵個生意人黎搞

連加特=盧偉聰=過街老鼠

唔怪得d iBank撚咁高人工

木狗真係同心軟賓周狗一齊死啦

焦土

你老母=李私煙

求撚其啦 木狗條垃圾攬住D錢都唔識用架啦
就開操
佢而家求其買 一兩件返黎交下差

上季買人已經差 今季仲唔開水喉
你搵到錢都係建基於費sir既成績
死木狗你仲係咁本末倒置
隊曼聯仲係咁差落去 有排沉
我唔信隊波無成績仲會搵到錢

你老豆=林兆波

死木狗幾時買人呀

Manchester United and Crystal Palace have held talks over a deal for Aaron Wan-Bissaka, which could see the 21-year-old English defender move to Old Trafford for an initial £42.5m. (Mail)

麥龜90M都制，哩件平20M就計住計住

之前傳36m 嗰個monalas又冇下文

其實心軟賓州硬之後有冇上過水

Go ju la

25m toby頂撚住先啦屌

木狗

sob唔要toby，話佢老on9到

HARRY M 都OK啊

50-60m ok，但唔會90囉

有錢買，但人地唔想黎

信唔過啦，我就唔信木9 90m買隻龜

本身簽麥佳亞無問題
我都唔信90M 既, 太流
不過如果個價過60m 已經好撚on9

不過我認為如果簽到bruno, pepe, 麥佳亞
留得住pogba
已經可以全力準備開季

難度係
bruno around 70m
pepe 75m
麥佳亞 我估最後就算deal 都係60m 左右

2億唧
扔落去啦木仔

反so9了 迷戀幼幼同英撚

牙木見英人就上哂身

有冇人有睇碧含個節目？

如果到頭黎買唔到人，罪魁禍首第一係木狗，第二係sob

awb sancho 一個都買唔到
學人玩英撚幻

如果90m 麥佳亞加maddison就j得過

唔明點解佢成日要追本土聯賽既人黎買
雖然其他聯賽都會比人禁住搶但本土聯賽尤其英人真係直頭當你水魚咁開天價

Mauro Icardi is not interested in a move to United. #mufc [GdS]

想賣嘅人又賣唔走
想買嘅人又買唔到

如果90m 先買到個麥龜，去第二個聯賽買到兩個啦
仲要你喺同聯賽買仲唔劏到你一頸血咩

玩fm 都會傾幾個目標，而家好似話哂俾全世界知你要死追某幾個人咁

死追英人真係ON99

1. 脫歐問題
2. Marketing (木：）

睇Maguire推特最新個post，唔似想嚟喎
Sun Sport啲垃圾都特登澄清，咁當時就咪撚like啦，自己做新聞？

正評

點都好撚過哂你jones Smalling 啦

想問topic個心軟賓周硬係做咩

Thank you and Goodbye 羊

肥西既母會係愛華頓
唔係費Sir買佢番黎有冇今日既成就都係未知之數
跳草裙舞叫走叫加人工既打工仔學咩人講付出幾多扮哂真曼

you up what 7?

Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer has reportedly set a July 1 deadline to sign Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes.

The Red Devils' manager has handed the ultimatum to executive vice-chairman Ed Woodward, according to The Mirror, and is keen to get his summer rebuild job underway at Old Trafford.

邊有人想黎啊

今次真係全世界唔想加盟曼聯系列

快手啦仆街
咪撚on9用90M追麥龜啦屌

係ge真係戇撚鳩

OLE 好似係好有plan 去re-build 隊波
耐何木仔真係唔識簽人
我諗OLE mon 住d twitter news 仲多過我地

90m 我簽rb嗰兩個法國妖人中堅唔好

90m寧願繼續用屎波攞d錢換兩閘算

90m 簽麥佳亞 下季我一場都唔撚睇

90m 我買返Evans 算

90m 叫番Rio 維迪復出算

預其比90m去蜜瓜，我貼夠1億去國米買Skriniar好過

簽麥佳亞已經夠on9 仲要90m 唔理咩價錢 簽佢我都唔撚睇 唔知佢邊度勁 買佢我寧願繼續用屎波

西咸Diop > Maguire

屌木正在下一盤很大的棋

如何消滅一支前英超班霸?

90m 不如買sandro大家都係英撚

要毀滅一個球隊，不一定是天災，也可以是人禍，人禍不一定是戰爭，幾個人的幾句話，幾個人的愚昧無知的行動，可以令球隊徹底死亡。

不必摧毀球隊的球場，不必殺害球隊的任何一個球迷，甚至在表面上看來，這個球隊和以前一樣，但只要令球隊原來的優點消失，就可以令它毀滅死亡。

倪匡篇文改一改就啱哂而家既曼聯

買個世三都係100M
買個麥佳亞要90M 真係笑死人
90M 如果係賤種應該買到 Sancho + 麥佳亞

原來我記錯 sancho 先岩

唔入得

SANCHO你出10億都冇用呀
人地都唔想黎

竟然有真狗
係咪真嫁?

對唔住，我係警察

對唔住，我係男神

福仔柒化得咁緊要

男神狗餅

咁史摩寧都賣到70-90

講左咁耐買人 都係得個占士 不如講下
舊有班底黎講 大家會希望/期待 邊個球員 會大爆發

我就希望 廢特過左一季 之後 適應到 之後生生性性

另外 就期待 大佬同Mac湯 兩個愈黎愈進步

Sob繼續係咁玩 真係睇Board撐名宿定撐木
如果可以鬥走廢木就好

得dalot ,shaw 同綠木想睇
Or 想睇馬仔返生
其他

9A加細緊

Fred 真係算9數啦
完全無任何條件打英超防中
係任何條件都無呀屌佢

麥湯囉, 最初真係麻麻地
點知越踢越好

麥龜都90m, 屎波宗師加埋起碼100m
賣哂佢蘇b有200m買人

board邏輯一定攬木架啦, 但如果球迷喪屌格沙拉無能, 搞埋protest, 廢木會成為棄棋以平眾怒

結論: keep住反glazer

中中都未打得掂, 仲講防中

Sob話7月1要齊腳 呢家得1個
仲要唔係正選料

90m 我拎晒黎做義士基金好過

英冠料

而家咁多費Sir舊部返嚟
睇嚟真係下緊一盤棋

E家係咪mata最有地位做隊長
唔想見到屎波寧做

波都未識控，仲講中中

會俾妹做
如果佢留既話

超高薪續約, 踢一個月又話夢想跟光頭佬, 跟住又續約, 一個月後再話想跟光頭佬..loop?

直到永遠

隊長緊係要比個有職業操守+幾時都付出120%去踢+有霸氣嘅必然正選去做囉，例如......
......
......
......
......
......
......

想問下
170cm矮撚
140磅瘦身材但有肚腩，應該買s 定 m碼?

米7要球迷m球員l

S前題係米65

羊又中

仲有一個星期
咩都無
屌 一日黑木係到曼聯都會過黑暗日子

木狗係咪要等7月正式開轉會窗先做野？

童裝

連格沙灘狂操補鑊

曼聯中場連格早前因為「性愛惡搞片」惹禍，最近於沙灘狂做gym，證明自己放假也沒有忘記自己球員的身份。
連格（Jesse Lingard）正跟隊友前鋒拉舒福特在邁阿密度假，最近於Instagram上載自己在沙灘操練的短片。片中看到他除了作衝刺跑之外，更作不同的負重訓練。

性愛惡搞片乜黎?

沙灘狂操

屌枕頭

跑幾野舉幾野就叫狂操

據悉，曼聯領隊蘇斯克查也「欣賞」過該片段，甚至感到很不悅，7月1日歸隊作季前備戰時，將會向連格作出警告。

睇身型應該有keep住操既
當奶左野補鑊囉

躝

woodward我屌你老母
簽撚到人未啊

從來沒有，從來都沒有

之前McTom又係拍啲十幾秒既操練片
咪又係瘋狂吹奏

被曼迷狂操就有份

唔公平

英超咪正式開左囉

咁多人話麥瓜廢 下年應該踢到曉飛
聽講數據仲勁過vvd

波波池話馬達減薪續約

馬達減人工都續 真曼

hehe真曼笑撚死人
抵無球會同你傾 2線料扮上菜 屌你老母啦

減人工都高過出面

痴撚線
mata原來降薪續約

hehe唔係走左咩？

45k咋喎

所以今年波衫一定印馬達

主場印左咸爺
睇下作客個兩件靚唔靚，靚就印埋mata

不過話時話，我覺得馬達好似走緊下坡咁
今季淨係記得佢入球幾靚既罰球
出場時間又短，好難有哂作為
點解成日7x分鐘要換走佢?

有咩作為

其實黎曼之後 根本就冇左當年車嘅風采

肯打sub實有作為

新約得45k?

躝la,𨳒你老母

真曼

但佢真係好慢

nigga 躝

好假

雞肋球員

買人未呀廢柴木，唔撚要90M麥龜呀

有無咁誇
波波池話13.5

俾人屌完先有片

Manchester United are poised to complete a deal for Spanish winger Mateo Meija after the Red Devils agreed a £600,000 fee with his club Real Zaragoza.

Who

本身唔勁

Harry m唔係一定黎我曼喎

唔係因為無歐聯順便減？

份人好低b

又pepe又james又呢條撚屌
再加埋本身馬仔 山狗 lin
要咁多隻翼做咩

一係平到1m都唔使

好似16碎

所以應該係青年軍
冇理由16碎就打一隊掛

曼聯要人! 曼聯要人! 曼聯要人! 曼聯要人! 曼聯要人! 曼聯要人! 曼聯要人! 曼聯要人! 曼聯要人!

木狗幾時死

跟錯大佬

比我我都肯
減左薪都有好多錢 但多年約

好似係減45k

有plan就唔會死追貴價英撚啦
meunier唔要死追awb 50m
Alder唔要死追Maguire 90m，又bid咩diop

sor,睇錯

木狗走啦屌
正常人都識bid啦
Bruno點都要簽到

我169，著xs

個衝刺跑都keep到咁慢仆街死啦

釋放木狗

之前買錯xs著唔落呀屌
擺撚左係度

等睇麥佳亞大巴大巴摑落你班曼狗
場場零封幫ddg贏金手套

$30同你收左佢

麥亀 = 屎波寧2.0

撤回山狗人工！

我記得佢之前講過

有出無入

福頭正選38場

曼區已死 無人去稅局

摑係摑, 不過係以李城球員身份摑

Leicester defender Harry Maguire is set to seal an £80m switch to Manchester City, says the Mirror.

And the Premier League champions will pay the England international £280,000-a-week in order to move to the Etihad.

而家我曼係剩番錢可吸引人，歐聯又冇領隊又唔係勁，摩佬係仆街，但佢個名仲可以吸引人來

木仔:
你班大帝咁難服侍
90M 麥仔又話貴
屌那星, 諗住搵個1M 都唔洗
你地又嫌WHO 又嫌平 又嫌多翼
唔撈喇屌

個陣唔知邊個話有興趣
話留tg但無左回事

Delete都勉強可以80m 麥龜真係唔撚值

唔信啦，鏝有最低收購價，點會為隻龜破例

人地就係咁，所以好少做水魚！！

係就快喇唔使我地曼迷日日擔驚受怕買麥龜

鄰居好似未試過過70M
頂盡一次簽幾件45-55M既人返黎

釋放達米安

迪布尼75m

原來let me talk成75M架

上網睇record係55m鎊喳喎

我記得係破左英超記錄架wo

木狗又dead line fighter屌你老母

freeride咗喇仲deadline

唔係八月頭先deadline 咩？

一字排開未

心軟咩咩周跟指揮官去影相未

So9話7月集訓前要簽齊人

紀錄下下都係我地破

今季係得咁多, 而家齊人架喇

買撚到既我切呀屌你老母

想去奧脫福掟雞蛋了

Manchester United will activate a 12-month extension in Marcus Rashford’s contract to prevent him from leaving the club next summer, according to reports - Suns

加一份約去到2021, 今季傾唔掂就拿拿聲賣啦

激進少少
學SAF掟波boot

£80m都買唔到真係無處野好講

去奧脫福放金十

杜安沙比屌打麥龜啦

文西一樣屌打Bissaka

即係乜鳩都唔使買

原陣開季

今日去稅局真係唔撚貼

其實英超球隊好多都未有動作 點解咁多巴打咁心急

兩件若黨又走入黎

鏝猁熱唔使大執
轟阿一個無得執, 一個無錢執

無成績無歐聯無前景, 買咩都焗做水魚
睇黎有排柒

山狗2個星期都買到啦

Aaron Wan-Bissaka will have a medical at Manchester United this week ahead of the completion of his £55m transfer. [goal]

紅魔鬼中場連格，近期因為網上發片而受到球迷非議。曼聯名宿加利尼維利認為，他之後做每件事都應該多加考慮，因為於網上像個傻瓜一樣，對他的事業並不會有任何好處。

連格近期於美國旅行，期間於社交網發片，片中他粗言穢語，而且朋友亦做出下流的猥褻動作，被曼聯球迷不斷批評。加利佬表示：「為什麼要做一些東西，會令你處於不利狀態？作為一個球員，決定做一件事情前，最好想想以下幾點。這是否對我有幫助？會令我成為更好的球員？對自己的形象有正面影響？會為我帶來金錢利益？會令領隊更加喜歡我？」

「如果答案是否定的，那最好不要做。當球隊成績麻麻，而且自己演出亦不似預期，再於網上像個傻瓜一般，這樣做對自己沒有好處。」()

唔睇好佢
過兩個月佢會變新楊

Welcome Aaron Wan-Bissaka

等睇兩個月之後羊又再坐穩右閘正選

再次引證daddy 眼光 上季話買麥佳亞好似 4-5千萬搞掂 今季再買已經差唔多升左倍。反摩又輸

今年既member pack

連續三件

想嘔呀

證明曼區普遍高質D

聽聞敏黨多曼啲
但唔入狗竇

即係即討球迷

依家除左英冠仔有咩登屌
呢排都唔得閒睇
出到去又jam晒上網

簽左mata 2年

單腳都勁過撚羊

張卡呢？

佢傳控力唔會好過 smalling young

young - jones - smalling - awb

有齊呢四件同場我地除時場場30%控球

邊三件垃圾

大陸g都迷

已經好過

同lin一齊躝

Lan啦 兩件壽頭

左下角咩來

羊仲係廿幾歲屌打哂全隊啦

所以小弟冇join，費事同佢哋同流合污......

隊波話要Rebuild，依家build咗啲咩出黎
同樣要重建嘅皇馬快手到

以往個啲正好多

俾小弟係蘇B就會叫Jesse躝去Miami發網紅夢，睇咸爺有冇興趣接濟呢條木契：

前兩季都係咁講

不嬲摩佬有料
係俾曼聯迫害 成手爛牌拎第二

如果無打市民既話，其實做警察有咩問題
三萬幾蚊起薪點，跟通漲升，隔幾年跳Point
有宿舍
退休金Fat Fat

佢寧願留低拍渣古，貪樹大好遮蔭

如果你係sob嘅話，我就係木仔第一個炒左你啦

Daddy眼光淨係識買後防

躝啦屌你老母黑人

英國人ok
法國人不了

Wtfffffff 今年無封面咁hea

是撚但啦 又唔係我比錢

山狗果陣都係咁講

咁您會點處置連加特？

One of the clauses #mufc included in the add-ons (+£15m) of their second offer for Wan-Bissaka was if the club won the Champions League. Crystal Palace considered the add-ons wildly unrealistic #mulive [guardian]

League Championship應該快手啲....

League Cup就有份

唔係你比錢, 但budget 有限又點睇

強国整容雞

55m 又唔係好貴姐
15m James
即係只係洗左70m

仲有140m呢木狗！！
賣埋普巴唔該加到250m

你應該紅字最後一句

wildly unrealistic

每日起身都係乜柒都冇
已經連屌木狗都懶得屌
原陣開季準備降班好過

169xs瘦成點先做到？

女黎

Championship League應該仲快手

夠啦
再講落去daddy變曼區陳雲黃洋達啦

簽撚到BRUNO未屌你老母閪

daddy又中

到時普巴真係去皇馬，就代表Daddy屌得無錯

簽撚到Eriksen未屌你老母閪

椰子是無辜的
敢帥是無辜的
摩佬是無辜的

如果普巴都多數走，
一億真係快D 簽艾力臣啦

紐卡素突然宣布賓尼迪斯不續約，將離開紐卡素！

要黎冇得踢歐聯既隊係咩心態

daddy

新挑戰 正如佢聲明所講

普巴 伊巴 當年都係黎曼聯打歐霸

邊有30000幾起薪，督察先有，你估咁易考到？

唔睇好AWB 因為佢助攻唔得 以家要搵隻又守得 同最重要識overlap靚斬。 好似shaw咁只會覺得ok 但未解決我地進攻咁差

大學畢業就得

咁坦白講 都唔易考既
都幾輪 interview

散仔就易

依個只係基本條件，大學夠話付合3322就可以入讀，但係真係讀完大學又有幾多個考到督察級，所以考得到督察果班好多都係真心想去做狗

咁咁難考都考到, 做警察有咩問題

@d ching

今屆香港小姐都算高質 （有圖）

我5 inch 1 著女裝s都啱啊

無波？

Me 著XL

十年前咪好 真係為市民服務
而家做政府傀儡先咁多人憎警察姐

你殘障?

之前有瘦瘦地有肌肉，而家肥左有少少腩

照著到

condom?

肌肉
你果d叫骨皮

So, more talks planned in London this afternoon between #MUFC and #CPFC on Wan-Bissaka - some hope they will finally reach an agreement. Solskjaer also keen for United to pursue a deal with Sporting for Bruno Fernandes. Juve have an interest in Darmian

矮過average一吋啫

真大隻

馬達身型

Louis van Gaal believes the money-drenched culture of the Premier League meant his transfer business at Manchester United included a 'risk of adaptation'.

Juventus are interested in Matteo Darmian as a potential replacement for Joao Cancelo. #mufc [Telegraph]

轉會新聞真係好精彩

香港足球危急存亡之秋！連台灣都炒我地兩球，我哋已經退無可退！

梁狗：港超無出路，要搞大灣區聯賽

大家甘唔甘心日日畀富力隊用銀彈消滅香港足球？

香港人香港波，係時候反擊！

立法會即將召開「香港足球發展公聽會」，到時新任足總主席貝鈞奇同體育專員都會出席。無論你係職業球員、業餘波友，抑或係青訓家長、球迷，都可以講吓你對香港足球發展嘅意見。

會議安排如下：
日期｜2019年7月9日（二）
時間｜上午11時15分至12時40分
報名｜shorturl.at/eoNU2
截止｜7月5日（五）中午12時
***如未能出席，也可網上遞交書面意見書

一齊坐爆立法會

選完拍周星馳戲牙

Manchester United 'TURN DOWN Neymar swap deal for Paul Pogba offer from PSG as Brazilian's wages would be too expensive'

屁馬仲難搞過普巴

90後真曼：
屎達靈 梅尼亞 pulisic Lozano Stones tarkowski 藍斯 華拉尼 Dier Brooks Akanji Milik Werner 神軒 Michael Keane Maddison Oblak

我地成日追啲冇興趣黎曼嘅人，唔追啲真曼
唔計斜體，我地仲有好多人可以試

水晶宮右閘新星雲比沙卡，將於香港時間周一深夜踢完U21歐國盃賽事後，飛到曼徹斯特進行體測，若順行完成的話，就可正式以5500萬鎊身價加盟曼聯。

今年21歲的雲比沙卡，上季於水晶宮一鳴驚人，成為英超其中一名攔截能力最強球員，故受到曼聯垂青。現時他於意大利為英格蘭U21上陣，但球隊表現甚差，2連敗下已經出局，故能提早到曼市體測。

曼聯領隊蘇斯克查，希望為球隊注入活力，之前已於英冠史雲斯，購入年輕翼鋒丹尼爾占士，如無意外雲比沙卡將成紅魔今夏第2簽，他將會隨新東家前赴澳洲踢熱身賽。()

Welcome awb

究竟大家要點先會放過屌木

專心搞商業活動
比返專業嘅搞波

我179.5
高過hungry debrecen

Liverpool and Manchester United will battle for the signature of Real Betis' Spanish left-back Junior Firpo. (Source: MARCA)

呢件定些路迪個件

firpo啦 條友勁撚到扑街
加埋awb baily smalling可以整條黑撚防線

黑撚前線已經9下9下咗
真係要玩埋條後防咩

我地有撚得揀咩

James rash pepe
Pogba rabiot 是但
Shaw kouli 蜜瓜 awb

比你未婚妻渣到shot撚左？

最後係梳B踢曬咁多場

不分化 不割席！

屎波唔算黑撚啦

剋自己隊波

仆你個街大國腳都未入選到就破閘位球員身價紀錄係乜撚嘢事呀？

有得買仲咁多要求
竟然同glazers慳錢

而家隊波除左用錢之外, 仲有咩可以吸引到人黎
唔通你下季仲想睇撚羊放題咩

木狗拒絕三權分立

ddg
awb deligt koulibaly firpo
pogba rice bruno
pepe rashford martial

洗大錢買完有貨交既完全無問題
買普巴嗰陣一堆人話水魚價, 而家睇返真係好抵

依家會方已經指明煲佢做喼頓

Bruno嗰格分分鐘俾大力神頂咗

呢個陣fm要幾錢

屌你老味幾時買中堅

好似無乜點傳過防中

小弟淨係知呢件大力神盛惠八十球(英鎊)，但係佢之前已經有唔少成功例子，唔知係咪刺記同魔記八字相合呢？

📰 TRANSFER RUMOURS 📰

💬 Manchester United remain hopeful of signing Crystal Palace defender Aaron Wan-Bissaka. Talks between the two clubs are continuing although, as yet, no deal has been agreed.

🗣️ BBC Sport / Simon Stone

到頭來乜鳩都未agree

果個係Luke梳

睇james操練片睇到射左

又搞亂

唔係白色就係黑色啦

佢撚係白人咩
唔好以為一杯墨汁加左幾滴清水就唔係墨汁得架

佢同lin 同rio同奧巴馬其實都係1/2黑白

不過黑人啲基因太勁

有手足公海柒咗呢度最快割蓆
平時就狗咬狗

你係曼迷五柒吖嘛
小妹唔會認錯

屌 簽人未？

另外一段新聞又講55m Euro喎

Bruno 呢屌你

唱緊歌唔得閒

應該係依個價到
幾年前買Shaw個價計返通漲其實差唔多 一樣係英撚後生最佳閘位
跟住要追中堅同一個中場就夠min pay
其他位睇賣咩人先再補

link please

James ig

件背心仔柒到

哩個位都好撚重要囉
睇死廢柴木想Matic頂成季啦

50m 買斷馬體會個Partey啦，不過廢木肯定連佢係邊個都未知

屌 下季英冠算

呀木 你不如唔好叫呀木啦

如果我冇斷腳依加已經係世一左閘

Bruno Mars

可能麥湯頂埋今季

傳緊隻中場都係英冠料

真
燕豪芬條友依家去咗邊

james係踢咩位？ st？

去左同贊球王同一隊

買泰利文斯＋般奴＋放走普巴＝搞掂中場

Cam

要清埋牙fred
馬迪又老矣

Two years ago Inter Milan refused to sell Ivan Perisic to Manchester United for less than £48m. United well within their rights not to accept a penny less than £75m for Romelu Lukaku

Ozan Kabak | Man United ‘close’ to 19-year-old CB, meeting with entourage in ‘next few hours’.

Who...

A米撚有錢咩

屌原來國米 睇錯

p又post操練片
個個衰仔係到扮勤力

Manchester United remain hopeful of signing Crystal Palace defender Aaron Wan-Bissaka. BBC Sport understands.

Hopeful總比無hope好

深夜留名

大佬呀, ADD ON要拎歐冠先有, 當人傻架咩
是但寫英超頭四都比ADD ON 佢啦

Deal可以傾啦 55m就算無add on 精宮都接受啦

同男友long d好攰
好想放棄

但水精宮其實有55M 都買唔到咩人
依家升班馬都洗一億買人

拎舊錢去搵潛力幼幼, 踢得起又賺多筆
細會係要靠呢啲搵錢

佢地隻唐辛好似幾有市場

就黎30啦喎

55m連u21都冇正選踢

我地就一向做開水魚既，更平更抵係唔會睇得上眼

淨係防守既閘用大米咪算

黑鳩聯逼害靚仔

#mufc representatives are expected to meet Ozan Kabak's (Stuttgart) entourage in the next few hours to make him an offer similar to that of AC Milan's #mulive [milannews24, @Sport_Witness]

Meetingchester United

英格蘭u21

史特加係咪降班？

真 咁貴買隻閘返黎唔識攻
對於本身都依賴出波踢法既曼聯完全唔岩用
重要冇出波右翼
即係又自廢右路

唔係黑人點用呀 ?

我唔expect 可以簽到一線
但你起碼都簽個長期踢到正選級數既中堅返黎救住火先吖

早晨, 木仔簽到第2個人未 ?

最後防線是 shaw 大佬寧 鐘斯 awB 二線英人防線 呢堆連國家隊都無正選

直播吧6月24日訊 據西班牙《阿斯報》援引西班牙《阿拉貢先驅報》報導，薩拉戈薩失去了他們的青訓小將馬特奧（Mateo Mejía），曼聯已經抵達薩拉戈薩並與馬特奧完成了簽約。

馬特奧現年16歲，司職前鋒，他此前在薩拉戈薩球會下屬的梯隊踢球，今季在其所征戰的聯賽中出場29次，攻入了53個入球。《阿拉貢先驅報》稱，曼聯已經擊敗了馬體會、華倫西亞和阿仙奴，簽下了馬特奧。

據悉，薩拉戈薩將從這筆轉會中得到67萬歐元，馬特奧將在未來幾週內去曼聯報到，他將先加入到曼聯的青年隊中。

16碎

我曼
新未來隊

買晒佢啦屌

最強中堅已在陣中

細緊宗師
最已陣

唔駛買右閘
最強右閘已在陣中

估唔到魔記依家連土耳其嘅都照殺🇹🇷

依家魔記已經啟動強制續約條款留多福仔一年，要佢專心踢波：

佢算係潛力股喇，希望佢帶得起Mason Greenwood進步啦

買晒佢哋就唔可行，大力神入咗魔記，刺記就要爭取Bruno入去頂

未紅先驕
好難搞
過埋呢兩年唔肯續都無用

拿，我就極old school嘅，黑lin同福都冇啦，完全唔覺得佢地會有職業球員操守去push自己，頂得順佢地成日玩下玩下咁咪留囉

你應出我撚羊

魔記

巴打多口問句..你係點樣構思到"魔記"呢個term?

lin講黎都哂氣
呢一刻賣既話一啲可惜都無
福我一向對佢無乜好感
太自大

諗左好撚耐邊撚隊魔記
原來講緊我曼

Big6入面
陣容最大問題真係我地
買人咁撚慢手腳
依家個陣前中後都冇個靠得住
當ddg都開始跌
一個穩定好表現既人都冇
木狗真係陷家剷啦

之前已經有阿記、利記

恕我直言 我覺得好難聽

好尷尬

我中學睇波既年代, d呀叔係咁叫過
好耐無聽過

魔乜撚野記啊 會唔會叫巴塞做巴記 殘種做皇記?

魔記
魔性澎湃

魔記好撚蝗味

shitty用黎食女, 讀咩書呀

快快手DDG+20M換oblak, darmain+50M換cancelo啦

Mortgage

食女入含大啦

佢去邊都食到女㗎啦

shitty多好多
唔計degree仲有班asso唔讀書既mk妹

乜撚野魔記呀

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多人講溝女食女， 而沒人監管或移到感情台成人台

本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到感情台成人台， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些mk溝女食女， 變得心理開始有問題。

請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

曼聯即將集結進行季前訓練，但受限於收購節奏的緩慢，曼聯前路仍然不明。對此，曼聯大將連迪路夫發話了。

連迪路夫稱：「季前訓練對球隊來說太重要了。目前的當務之急，是引進新球員，並讓他們和整支球隊會面。尤其是在這個賽季，我們在季前訓練的一開始就全都在一起，可以一起完成我們想要做到的事，可以一起做到我們想要完成的那些進步。所以我說季前訓練太重要了。」

「當我剛剛加盟這傢俱樂部時，最重要的就是和所有的隊友和工作人員見面，並取得聯繫，看看他們都是什麼樣的人，看看球會是如何工作的。我真的很享受剛加盟的那段時光。」

你講得最多呀狗餅！

成日睇到話咩打緊機聽到對面雪雪聲咁

痴撚線

講得好

退休重操到咁大隻把撚

講得最多明明就係Luke x 梳x嗰啲會員
你地認錯人啦

你唔係最多都第二多

踢緊美職

一樣咁多

隊波搞到咁，阿木都好難買人。主要唔係佢唔肯買，係有級數嘅唔肯嚟

木狗真係正含家剷

發覺lin比人屌完之後日日post training片

好悶呀 幾時先買到人呀

AWB出左局啦 到卡寧頓未？

其實佢係勁既話根本冇人在意佢ig po乜

呢樣更加要屌柒佢啦
又唔撚識波 但獨攬買人大權
除左fing錢買大牌
近年有冇買過d平靚正既人返黎？
比佢搞左6年仲咁柒 到呢一刻都唔撚搵football director

0.012

冇時間上黎9UP

返工多時間到唔9up唔知可以做咩

我啱啱食完晏，下晝成條team出晒去
冇嘢做了

全日冇做過嘢

法國意假啲教練全部都係軌既棄卒

有無試過喺自己個位望住女同事偷偷地打j

無左隻迷西警柒
個cover清新左好多

冇個J得落

woodward我祝你全家幸福

傻閪連真係好撚蠢
柒撚完先識po訓練補飛
一早po訓練都冇咁多人屌你去玩啦
27歲人仲咁撚on9

麥巴比傾掂未

痴撚線公司

仲讀緊書
成日幻想第時返工可以引誘隔離位男同事對住小妹打j

仲係新星黎, 體諒下

Young lad

我條team個女同事有身材又成日著低胸

你老母都係

難離難捨返黎分分鐘打到正選右翼

屌你老母 圖呢仆街

樓上我dllm

雲比沙卡做咩又無曬聲氣

講撚夠未，成朝係到講女

Bayern Munich considering a €15m for Ozan Kabak

Bayern Munich are considering a transfer for 19-year-old Stuttgart defender Ozan Kabak, according to Bild journalist Christian Falk.

幻幻都冇你份

626

以為上季咁柒, 今年轉會會快快手買人清血
點知到依家先簽得果一個

因為上季柒，無歐聯踢領隊唔吸引
出得多錢又驚水魚
根本買唔到人

成日beans beans beans
beans乜尻

尋晚先踢完場波

小弟19碎都成熟過連加特

我講緊轉會

呢到真係，得閒無事就屌下連加特
就快連生存都係錯

轉會又冇咪屌下佢
平時都比人屌慣

咁廢唔退休已經係錯

呢家全世界都係ig post訓練片
驚到呢

睇嚟啲球員都有上連登
比我地屌到怕哂

香港民主女神

好人好姐會無啦啦屌佢兩兄弟咩

Bruno係ig post左段thank you message
跟住story係飛機上面

呢家全世界獌狗同猁狗都welcome bruno

圖

FINAL : 拜 / 祖 / 鏝

Welcome bruno mraz!!!!!!

一熄機咪又係玩

飛左11粒鐘
應該黎香港加盟傑志

6月26 g20集會後 三路攻頂

講女無芷your

G

尊重啦(｡ ˇ‸ˇ ｡)

扮下工先

芷若屌打尋日參加港姐班人啦

冇8號著，不了

屌你老母突然咁撚大雨

新到30歲果年

大把前途

我都係
喺個位度煲緊劇

ig: katy.wt
屌打你件子弱

在座咁多位都係冗員

是旦搵個不悔都得啦

得閒睇

Sorry

依家曼區唔講女就係得番同lin一齊 beans beans
自己揀

啱啱先比賽完你想有咩聲氣呀？

做咩咁鐘意丁羅茲威爾外星人

比賽前先傳完今個星期會有medical, 踢完場作客波訓醒就話冇晒聲氣
做乜鳩

屌佢有咩問題
隊波今年踢得差
自己又唔係踢得好個個
仲要串球迷 ig又正係識po埋去玩既相
成27歲 都已經係球員既黃金年齡 技術又唔見有進步

好撚瘦

睇左, katy頂多同丁敏君差唔多

食下避孕藥就會肥啦

呢個對眼中間可以擺幾圍

呢個

同埋影硬照果D KOL麻麻地

演員做唔同角色唔同表情果D 氣質要演員先有

ching咁緊張

你隻G若全套戲得一個表情

祝豬丹雞來

夜膠老婆

尊重啦=.=

每個人都有過去

東莞洗腳都唔請佢=.=

佢尋晚邊有機會踢
連u21都要雪佢
咁都值55M

英撚出左局先出下其他人姐

譚仔姐樣

悶多兩個月

前一場2:4羅馬利亞都冇得出，點睇？

"Everyone knows Manchester United want players and price tags will go up."

@GNev2 explains the difficulties facing #MUFC in the transfer window after just one signing so far at Old Trafford this summer:

請尊重，謝謝

都唔係第一年係咁
嗰陣Bid Morata bid到個價離晒大譜

Sbt

Manchester United are not prepared to meet Sporting Lisbon’s £70m asking price for midfielder Bruno Fernandes.

The Portugal international is expected to leave Sporting this summer after a sensational campaign last season where he scored 31 goals from midfield.

The 24-year-old’s agent has reportedly met with Tottenham and United officials in the last fortnight over a move to the Premier League but the Red Devils want to focus on the signing of Aaron Wan-Bissaka before concentrating on a midfielder.

However, the Telegraph claims Solskjaer wants the midfielder to be signed at the ‘earliest opportunity’ but United will not meet Sporting’s valuation of the Portugal star.

睇到頭都大埋

比著以前費sir吹完風筒跟手就賣撚埋啦

中意大陸整容雞係咩心態

為左一個唔識攻既閘而放棄一個一線攻中
睇唔透

本身麻麻地佢
而家覺得呢D 心態真係可遇不可求
木仔真係死十次都唔夠

準備睇英冠了

牙又唔齊，對波仲扁過芷若妹妹
咁都好意思拎出黎

呢個新聞雖然有D 舊
不過照屌佢老母
70M 一野扔埋去唔洗找啦

屌你老母
搶bruno未
同牙妹雙核下季唔洗降班先

之前講過，有機會踢歐聯嘅都會潔身自愛，自覺迴避呢類是非之地......

管理層柒就柒啦
隊隊都要人架啦, 見到你係曼聯就起勢咁搶, 因為你柒開囉

錢又唔係冇，搞重建搞到咁撚柒第一次見

如果
木仔無啦啦短時間內搞掂哂AWB+Bruno
係唔係可以上返神枱?

唔洗落地獄住
買堆delete先上到神枱

如果
木仔無啦啦下台
應該即刻上神台

無錯
明係要重建要多方面增強
下年已經無歐聯
唯一勝在有錢

而家70m 都唔同熱刺爭既話
真係超級大傻仔

一句到尾，小弟寧願佢及早join咸爺嗰隊Inter Miami搵外快支撐網紅夢算喇，費事繼續俾佢導福仔升仙🇺🇸

其實佢上季都進步左好多 咁多個中堅最穩係佢

估唔到歐陸洋腸都驚俾我哋做登友嘅噴爆屎窟

不過都好多蝦碌
可惜既係..而家全部中堅都係垃圾

登友 師兄平時係咪同人講開上登記

hi 木狗 又過左兩日
你返工又做左乜呢？ 唔買唔賣 好波！

木佬唔係孔明，點會識欲擒先縱吖

太單薄，身位成日輸俾前鋒，速度唔突出，空中優勢又唔明顯

係明顯進步左，不過要叫做有級數真係仲有大把嘢做

實情可能真係無乜錢, 無前4少左好多sponsor 同分紅

空中直頭無任何優勢
呢個又係講左佢好L多次
白LIN 最大問題係佢唔撚識跳
佢好多時只係會"得"住個位, 起跳10次有機會輸7-8次
除非佢改善到爭頂呢個問題
如果唔係佢永遠都唔係一個好中堅好中堅好中堅好中堅好中堅..

佢今季叫做無咩大錯
佢主要都係逗住型中堅，所以搶波又唔見佢，頂波又唔見佢

睇負債比率知咩事
曼既所謂有錢淨係夠贏阿狗

柒多2-3季, 正式走上森林舊路

去左蛆啦
仲DELETE

佢叫做有啲閱讀球賽能力，同埋包位有咁上下意識

不過單防能力真係麻麻，1 on 1佢真係太易俾人過

上年得30M盈利
買多個人就冇咗

AWB真曼confirmed

完美KO

出糧比山狗要£26M
淨返4M買部新車比拉舒算啦

麥龜做唔做到

吓麥龜買返嚟係頂Rojo㗎wor

文員部都要人頂

木狗=777

阿豬阿狗都勁高人工

姐係又簽少一個

簽到awb bruno rice deligt sancho原唔原諒木狗

自己辭職就可以諗下

快手70M轟落去士砵亭啦屌你廢柴木

立即原諒

好似去痢

有冇人玩fm/fifa第一件事就係賣走廢lin

今年買到右閘中堅清到人算好
睇怕都唔會搞防中右翼

做後備幾好用
但賣走jones就一定

daniel james 條操練片係dubai?
bruno 係去左dubai?

賣Fred

#MUFC are interested in Real Zaragoza youngster Mateo Mejía - but the Spanish club insist that no deal has been struck, saying in a statement on Monday that they have “not reached any agreement for the transfer of this player to Manchester United”

我fm係賣走smalling
fm Jones算幾好用

Bruno係陪老婆去shopping
Liverpool bound

原來仲有semedo

intern準時收工好似異類咁

intern仔冇咩錢收仲好意思OT

Smalling制空好過jones

Fred幾好用

我玩燒味唔啱用
fifa 19 Fellani + Matic + pogba 三中場無敵

GOAL 官宣左AWB 不過LEE間野都係麻麻地準

唔撚要呀屌

而定個樣骨場2000開大都要俾喇

2000円呀？

唔理係天然定整 而家個樣真係好正

利澳啲model姐仔解完甲同譚仔少婦無分別
夜子條囡可以做私人會所了

見到你地係咁抽芷若水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個演員而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你女神先
一Po舊圖出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

按腳都彈鳩佢鐘

夠薑就80球隊落大力神度吖笨

Adrien Rabiot 'rejects Manchester United to secure Juventus move'

BBC writer 係Twitter 官宣左

呢條友假嫁
真個個叫simon stones

上年twitter報中哂個個/u/xisimon
話Wan-Bissaka done deal

Ashley Young out too

7月都嚟先簽得一個
瘀血又未清走

究竟咩叫官宣 GOAL=曼聯?

There is still no agreement in place between Palace and United for Wan-Bissaka. #mufc [BBC]

Welcome

Back

連登官宣左撤回

岩啦，木狗繼續唔洗做

連登好似幾準

Welcome nobody

Regarding the tweet from Simon Stone: He did the exact same thing after I confirmed that Daniel James was a done deal. He's obviously very reliable, but also a big part of the Man Utd PR machine. I fully stand behind my source and what I tweeted above 👊🏼

Utd could pay over the odds but that affects other areas. Not easy for anyone buying from PL clubs these days.

Bruno Fernandes is a player that #MUFC like but I'm not getting the feeling that anything is imminent on that front. A number of Sporting's players return for pre-season tomorrow, but Fernandes is currently on holiday in Dubai after helping Portugal to win the Nations League

痴線呢到曼迷要求高到仆街
AWB又話水貨
麥佳亞又話轉身慢唔買
Daniel James又話英冠出來唔夠quality
難服侍到仆街

Welcome rooney!!!!

He’s gone

冇人話唔想要，而講緊個價過高
AWB 55m
Maguire 90m

閘位買人洗撚比咁貴咩

之前咪又係打一個華西

有冇手足有上U-SOCCER
岩岩突然醒起呢個網先知接左

細緊話點就點啦

Maguire我認同 他頂盡七千萬
AWB個價已經算執咗
鄰居買27歲walker都要五千萬
21歳tackle王先多五百萬都高

防守勁又嫌進攻廢
買右閘又嫌英人貴
咩都有得嫌

認真 買成堆英人番黎...
真係好事？

上一隊用好多英人又成功既（一隊4-5個英人正選已經算多）
除左06-11 既轟同曼 之後幾乎無成功過

好撚驚係杜格利殊翻版

去德甲 意甲買人算啦

AWB有進步空間，Maguire頂盡60M貨仔，我地已經有三個英人後防做後備，真係仲需要夾硬高價買英人？

麥佳亞值40m
比多依個價正宗水魚

有........執咗都好多年啦，以前耐唔時都入去討論區睇嘢

快手簽啦屌，仲等

88 all

當年轟 曼用既英人
曼 Rio Scholes Carrick Rooney 夏格
（右閘Brown 算半隻 其餘Oshea 英語系人都係輪換）

轟 Terry Lampard Acole joe cole

全部世界級 仲要係各位置世界最top

今時今日Ole想玩番費sir呢套
但質素差好撚遠

其實邊度有勁人咪買咩人, 睇國藉優先好ON9
湊數是但搵幾件青訓後備都得啦

費SIR 晚年已經好少英人/落哂後備啦

Darcie Glazer Kassewitz, one of the six Glazer siblings who owns Manchester United, has taken out a loan with a US bank using a chunk of her Manchester United shares as collateral.

The agreement, entered into on 21 June but only just announced, shows Glazer Kassewitz pledged 393,000 of her Class B ordinary shares as security - which are worth more than $6.9million based on today's $17.64 share price.

Glazer Kassewitz will retain her voting rights and rights to receive dividends attached to the shares, "unless an event of default under the loan agreement has occurred and is continuing," the filing with the US Securities and Exchange Commission (SEC) reveals.

20萬對佢黎講好少姐
戶口3千幾萬

體野台講緊木狗

Maguire最好個點是即插即用同埋係英超證明過
其他options 例如 Ruben Diaz真心風險大
De Ligt無歐冠唔理我地
同埋Jones遲早走
Maguire Lindelof Bailey Tuanzebe Smalling五人輪換牌面都ok

佢迷普迷達喎

以前我地2M VDS 7M Vidic 5M Evra 4M Park真係好好J

佢係迷普達

靴正常曼迷都覺得高質啦, 得你會反

叫佢學下同鄉馬達先啦，人哋減薪都續約

咁我寧願要西咸個Diop喇

唔係錢唔通心呀

快撚d放啦

Manchester United could sign Aaron Wan-Bissaka today

Manchester United could reach an agreement to sign Aaron Wan-Bissaka for about £55 million as early as today after making progress in talks with Crystal Palace.

簽隻濕鳩都55M....唉

lkk 都七八千啦

戇鳩真係無極限
信隻G會因為你而從良
當自己情聖咩

心軟賓周硬我屌你老母

之前好似得120k

宗師啱啱續約 重係Sob續嘅 點會走

空炮!

你幾時包條女畀各位手足玩

你已負評了這回覆

呢件唔知續黎做乜, 賣到錢又唔係
成日傷後備輪換都唔掂
唔通蘇B睇到佢有啲咩潛力

Britain’s richest man, Jim Ratcliffe, enquired over the possibility of purchasing Manchester United.

費特都50m啦 55m算係咁

快

source?

係就好啦 格拉沙快啲躝

之前至少160K

一個星期包一日都夠啦
日日射咩

屌，真係簽咗AWB

包起G若

無價

300一個月

#Lyon President Aulas reveals that Tanguy Ndombele has now asked to leave the club: "He is seeking a departure. Nothing is done but the door may be open." #MUFC #THFC #MCFC

邊個傻仔俾女呃

狗衝
簽到佢加bruno 就

Source呢

幾耐之前，條友say曬goodbye

其實要美國佬肯賣盤得2個情況

1. 買家出超高價，高過市值之餘仲要美國佬拒絕唔到 (曼聯市值30億美金左右，我自己鳩估起碼要40-50億美金左右先肯考慮賣盤)

2. 美國佬計晒數，已經將曼聯榨乾榨淨，曼聯已經唔可以繼續幫佢搵大錢，但係呢個情況講緊既隨時係曼聯成績差到降班先有機會發生

結論：繼續比美國佬打骰

Video: Federico Pastorello (Lukaku's agent) arriving at Inter Milan's offices. His aim is to find an agreement between #mufc and Inter for Romelu Lukaku #mulive [@GiokerMusso, info via tmw]

過幾日有

人都買唔到就想賣

大佬 唔好講啲唔講啲
最重要嗰句係後面

But was put off by the asking price
浪費哂師兄弟啲精係好大罪

其實覺得兩個都50m料
Maguire出到60m可能話同人爭下爭貴左
70m 不了

都冇話買到，講明係enquired...

賣啦
下年無歐聯打 比福仔專心踢正前 後備搵山狗打假九甚至用綠木好過
攞舊錢買中堅同埋中場呀

麥佳亞數據上唔差過vvd，仲要後生差唔多2年，仲要英國passport
而家英超隊隊都有錢，又唔使急住賣
根本唔到80m都唔使旨意買到

由佢第一日講已經預左有今日啦

呢隻nigger好多人爭

Lukaku’s agent Federico Pastorello: “Romelu has expressed his wishes (to leave Man United)”

[Fabrizio Romano]

Everton came on with 10 minutes remaining and netted his first goal for Brazil - capping off a 3-0 win with Barcelona star Philippe Coutinho netting twice.

The 23-year-old has attracted attention from both Manchester clubs, as well as AC Milan, but Everton told the Daily Mail his “style” of cutting in from the left could suit a switch to Old Trafford.

He said: “I'm a player that's always trying to get on top [of the opposition].

“Cutting in from the left with dribbles and good finishes. Clubs in Europe have this style of play too and maybe I can fit in at Manchester United and others.”

咁主動出聲，木狗實唔買

利隻羅拔臣+att 加埋都唔洗10m 仲贏埋歐聯
我地簽隻連歐霸都未打過要50m

錯，係U21後備

愛華頓上陣對愛華頓
愛華頓一個轉身扭腰左cut右cup咁扭過晒愛華頓後防
最後愛華頓一個勁射射穿左愛華頓球門

睇到好尷尬

哈哈

咪咁啦
比啲面啦

呢件覺得爭輸都冇所謂
作用同普巴都有d重疊
而且佢都係鐘意拎波用既球員
到時三件中場都爭波用

右腳踢左邊內cut
咪已經有馬同新買既占屎
睇下隊波需要咩位先啦

普巴走喇喎
中場就算普巴唔走都要簽人補返hehe個位

有人俾得起普巴筆錢先講啦
皇馬都唔肯俾曼聯要求個價

Tottenham have agreed to pay a club record fee of around £65m for Lyon midfielder Tanguy Ndombele, Sky Sports News understands.

BREAKING: We understand that a fee has been agreed between Crystal Palace and #MUFC for Aaron Wan-Bissaka. Personal terms agreed last week. Deal done. Announcement in the coming days. Let's move on to the next one now. 👌
#1MUN

曰日都話登鵰

唉 木狗肯簽人未

Wissam Ben Yedder is very much to the liking of Solskjær. He could replace Romelu Lukaku if he leaves. Man Utd are one of the best placed clubs to sign him this summer. #MUFC

可能用佢頂渣古

有大碌仲買隻力架做乜撚野

中堅位要嘅係兩個長期正選，無必要都唔玩輪換啦

山齊士都係即插即用，唔止牌面，直頭係大牌嚟添

個tackle王入唔到大國腳，踢u21都未有正選

因為領隊話轉會手續攪到AWB唔可以專心比賽，所以後兩場都無正選

Barcelona are considering Victor Lindelöf as an alternative to Matthijs de Ligt #mulive [md]

咁睇得起我地個白lin

walker五千萬抵啦

迪奧普+連迪洛夫啦

好呀

勝利11人？
大碌踢晒全季比賽？

有無巴打覺得而家曼聯好撚亂
就算簽左人都無安心既感覺
我當埋awb 已經done deal
感覺好似隻船周圍有幾個洞入緊水,
而不停用力筆緊d 水出去, come on james ..未解決到問題

隊波入面, hehe 有火已經走左
普巴對轉會無表態, 唔知佢走唔走
lin 已經廢到仆街, 仲呢個時間搞到咁多負面新聞
福又傳佢要簽貴約
ddg 跌watt 又唔知走唔走
lkk 比呢度彈到垃圾, 又要走
山, young 又清唔到

成隊正選都好似極不穩定咁
支持左隊波十幾年, 第一次咁不安

好似一個有錢佬出去周圍媾女
但係屋企入面d 老婆個個都想離婚, 爭家產
屋企都未搞掂就想出去娶第2,3,4個

右翼, 中場中, 防中, 中堅
連個放得上面既11人都冇
等2-3年啦, 唔知SO B仲係唔係度

驚SORB過唔到下半季咋

當買到awb既話就咁, 推大碌上一格
ddg
awb 白lin 屎波 梳
fred 麥湯 普巴
大碌 lkk james

應該仲keep到上半版既

If you beaten them, join them for more money

唔明點解咁多人都話要擺dalot上右翼位
一黎 人地都講左鍾意打閘多d
二黎 就算awb黎到 2個輪住打晒全季都啱數
三黎 正正經經買番個右翼 或者用james都好過改dalot位置 真係咁易改造一個球員咩? 隨時又變另一個四不像 浪費左dalot

因為木狗條撚樣無買右翼囉
有右翼唔使搵大碌頂啦

特登login番去高登果邊個屌d廢中老
怨婦多撚到 眼紅連登做到野
無番一段時間, 比以前更垃圾

死左膠木狗

Welcome Aaron

舊登個新介面似足連登, 不過硬係唔知點咁
人少左好多, 曼區成個月都推唔到半個post
完全係沒落

轉版慢到仆街
lihkg = ios
hkg =andriod

Hkg=windows 98咋

高登 = 曼聯，一齊沒落

連狗keep住有update新功能
舊登剩係識食老本, 真係睇住沒落

木狗 = 早洩

高登搞左三年有個新版Web架
但垃圾到仆街，設計又柒

屌佢個新版啦, 介面成個連登咁都算
仲要唔撚好用, 搞左幾年都仲係測試緊
windows到出到10喇

貪曾俾人玩左咁耐終於甩難

未有連登之前,講更新,林祖舜睬你都有味
上次響應罷工同連仔cut廣告比又係笑撚咗
有心同冇心搞嘅分別係好明顯

高登真係垃圾黎
15條Link上同一個Forum，都可以晚晚Load勁耐
一星期熄幾次燈

仲有人上紅登

巴打你呢個陣
LKK 普巴 DDG 傳得好勁要走
仲有個垃圾fred
點有信心開季
中堅仲要係白LIN 屎波
成隊波人腳上質素好差

唔明點解個柒鳩app放咁多錢搞都可以咁撚柒慢

明係好野, 個個爭
70M 都唔肯一炮過就真係等爭上半頁就算

有理由相信木狗係其他BIG5間諜

真曼畀你班仆街屌撚到

有時都會諗木狗同下面班人係咪夾埋想迫官glazer放盤
廢撚到咁都唔買人, 管理亂到仆街
當曼聯唔再係生金蛋既雞, 真係唔驚glazer唔放

仲要專唱奏啲假真曼

唔用fred就繼續死chur馬迪
LKK 普巴 DDG 走哂就換 福 馬達 清新
咁就真係落去下半版

要面對現實, 係得呢啲架喇
而家曼聯完全吸引唔到球員

吸引唔到可能係部份事實
不過有一線球員on sale 都唔肯比多d 搶就真係on9

Manchester City and Manchester United have told Leicester they are prepared to pay £65m Harry Maguire, Sky Sports News understands.
留名睇最後爭輸
仲要爭到冇晒時間買人

廢柴木仲話要等，真係唔死都無用呀哩條友

Breaking | Tottenham Hotspur on the verge of agreeing a €62m + bonuses deal with Lyon to sign Tanguy Ndombele, according to @DiMarzio. More follows.

全世界買晒d中場 我地仲係麥龜 awb

右翼講左幾年, 而家連傳既都無乜
睇黎下季又係馬達+lin
最多俾多件chong你頂下

咩Nicolas Pepe Joao Felix Lozano冇晒聲

熱狗今季終於有錢買人？

唔撚係買完JAMES就覺得右翼補完掛
咁樣右翼位置深度根本唔夠

屌你老母木狗

熱狗本身唔窮
上年仲要歐聯亞軍

木狗 真係好撚失敗

起球場無錢呀

中堅 冇
前鋒 冇
右翼 冇
防中 冇

含撚啦

We have James

當awb傾成咗
都起碼都要多兩個新兵

真係仲買到人?最難買嘅前鋒會放得切LKK然後又趕得切買到?

睇到令人好絕望

不如買hulk

中堅 = 回收T仔
前鋒 = 青訓雙殺福仔+綠木
右翼 = 最強kol
防中 = fred大爆發

Arsenal have made a direct approach to Eric Bailly to discuss a transfer, but Manchester United have told the player they don't want to sell him this summer [Duncan Castles]

邊個hulk? 唔係支超嗰件下話

但其實要隻防守型閘
做咩唔用大米
因為唔夠黑定唔係英籍？

2009年咩

只要 lin, young 仲係到 就令人好絕望
山可以睇多半季既 講到智利大爆發咁撚把炮
Lkk 其實真係好過福頭好撚多 起馬 sob 教左之後佢改善左好多

寧願chur死撚羊搞到右閘放題, 都唔俾機會大米
就算而家肯用, 佢自己都想走啦

SoB來咗之後LKK路數真係多咗
唔明點解唔繼續調教下,拎來客串打右都好過廢lin啦

呢兩件留係度都無問題
lin本身定位都係輪換, 撚羊應該同華西一樣變精神領袖
最慘係無針對球隊問題去買人

其實lkk同普巴一樣, 球會無講過話賣
佢地自己想走就另計

打埋右就OK
打返中間果期真係一樣西

理性講一定兒子

屌木是無辜的

overall 一定係son

但都唔好忽略牙星全能到仆街, 咩位都頂到, 連閘都打到

blind 走
hehe 走
華西走
朗隊走
大米好大機走

我曼d 靚仔走哂

得返馬達囝肥梳囝呢啲正常啲

仲有白lin

大碌囝

Lingard

lan!

topic又話626 集結
曼區無哂聲氣

集結都夜晚先啦

法甲黑鳩又比熱狗簽埋
木狗比awb拖住哂 bruno都就快比人簽埋

咁即係冰個overall勁啲牙=.=

FIFA 計都係打精一個位rating高d

匡智會大佬

How to dress like Jesse Lingard

我都一路係度撐LKK 值得繼續踢
係呢度個個又屌佢升降機又屌佢控球差又屌佢舉手
福仔做佢後備就差唔多

我都迷盧卡古

Lkk如果打返愛華頓時已經足夠

出年有JAMES, AWB , BRUNO 出波
LKK 起碼入多10球啦
係屎羊10球都斬唔起1球先令佢個作用大減唧

小豆愛回家返黎打後備有無得諗
如果10m以內 佢自己都想走
加上佢成日有啲波追人屎忽運

泰迪羅賓型好多

開始跌watt啦

波追人用返lkk都得啦

唔好再停留喺當年
佢幫曼入最多波係11 12 13年，已經6年7年前

睇親妹巴個ig就見佢扭屎忽，就覺得我曼黎緊呢季應該踢得好鬆鬆冇乜野好爭

1001

勁中！

兒子>Park>卡加華=Okazaki

GQ India

真係有好大班曼巴打仲留戀緊小豆
小豆已經跌WATT 又大年紀, 仲諗返6-7 年前既野
真係唔明

簡單講 sob仲衰過condom
教好完兩條友 兩條友都話要撇

冇供應嘅小豆唔識用

中場又無波到
2邊又無斬波

上季尾LKK控球開始有進步
咪留多年同馬福輪換睇下
他要走嘅靚價錢都可以放

好肯定簽到Bruno下年渣古至少入多7-10球

對PSG搶點果下快到

反而馬條仆街愈踢愈慢

條友散步越黎越嚴重, 唔使讀心師都有眼見
領隊都換埋都仲係咁

果下咪你地口中浪射福浪射而造成

佢對眼皮開始追貼奧燒

佢射上看台次數多過射中龍又係真

咁對面中場傳失果下又關福事啦一定

摩佬走埋都唔搏下
有時見佢真係等波到, 行多步去走位/接波都懶
呢啲絕對係場上表現差, 真係唔知佢想點

唔係福迫kehrer點會傳失

跑得最慢嘅馬達就瘋狂走位型波

就算lin鳩跑佔中都起碼肯走下
散步真心頂唔順

總括 馬 lin 福
3個必 lan

1

已經幻想到開季比人抽水既情況

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

1001綠帽狗

無力挽回 = 甩尾救唔到車
懂得放手 = 放開軚盤
逝別了的人 = 炒車

Go

好耐無開過我曼POST

搶佢老母

1007